原本FoodPanda所謂既走餐具係會走埋篤檸檬既長膠匙同飲管

走埋個盒

我到餐廳自取走餐具都唔會走埋呢兩樣野

屌

打錯左字應該係原來*

下次都係要番啲野